想同係觀塘撞車/壞車搞到東九龍塞死哂既你講

死全家啦你

建議立法嚴懲繁忙時間係重要道路因意外/壞車阻礙交通

你啲淋巴點？死得未